講真Backup 佬真係人生贏家

年紀細細仲係學生哥就賺成三萬幾一個月，每月賺嘅錢多過唔少日日都要扮工嘅打工仔，Backup佬肯定每個月都可以換IPhone 新鞋，係學校一定溝死女

可惜而家做咗過街老鼠呢 支持Backup佬啲同學快啲督條仆街出䊍 迫佢嘔返唒啲啲錢比達哥

一人一正皮祝Backup佬快啲仆街死

收皮啦你

Backup佬俾咗幾多錢你

佢學生嚟咩？

佢Facebook 係咁講

嘔就一定唔會嘔嫁喇，你咪咁撚柒頭天真開個post 就可以叫人拎返舊錢出黎咩，酸撚到 唔抵得人食腦搵到錢

係呀
個個都好似內地專才咁
用自己一番技能打併
值得敬佩丫

佢叫食腦？人唔笑狗都吠

都食腦架 係幼稚啲囉 如果唔係無啦啦係fb出po
佢今時今日仲賺緊錢

巴打真係唔怕俾人追住黎咬

不如你同佢比下每個月收入先 再諗下佢食唔食腦
雖然佢做緊既野係仆街，但呢個社會就係咁 搵撚到錢 唔係殺人放火 有邊個唔做 唔好企係道德高地講乜柒廢話 如果我一早知原來backup tat 仔d 片都 搵到錢 我都仆去做呀 依家只係一班傻柒酸鳩人搵幾十萬 唔洗搬搬抬抬 唔洗朝九晚五 唔洗企係度日日sale 客搵幾十萬 個個聖人模式係度打飛機

照你咁講係街邊呃鳩人錢啲寶藥黨都係叫做食腦賺錢啦，佢哋都冇殺人放火，所以我哋唔應該企係道德高地屌鳩佢哋？你係咪都想仆去做寶藥黨呃鳩妹下妹下錢？